夏博義拒辭大律師公會主席 湯家驊：感到失望 公會與北京關係沒好轉機會

資深大律師夏博義就任大律師公會主席一個月。他接受本台專訪時稱，並無隱瞞政治背景，不會辭職。大律師公會前主席資深大律師湯家驊表示，對夏博義的說法感到失望，又擔心如果他不離任，公會與北京的關係會更差。

湯家驊：「社會觀感最差的感覺，第一是影響大律師公會的獨立性，第二是對於他可否獨立處理香港司法制度的問題。沒有提到如何與北京重新建立好伙伴關係、如何帶領業界在大灣區發展業務，他似乎完全不明白社會對他的質疑，看不到公會與北京的關係會有任何好轉的機會。」

點解要同北京關係好

11哥

美國有11哥
香港都有11哥

dllm 港共
搞完港台又要搞bar so

人哋選舉選出嚟嘅，成班共狗走去狙擊
咁你話係邊個影響大律師公會嘅獨立性

我等睇港共話大律師公會係非法組織到時就攬炒

大狀關大灣區咩事
solic都話可能有油水撈

司法制度問題唔係律政司處理咩
要大律師處理？

重點清算名單
點解你會覺得唔攪

大律師同律師合併只係時間問題

又食誠實豆沙包

11